有冇人覺得西九龍中心樓上個美食廣場係清泉

平 又多種類
成日行左勁耐都揀唔到

我覺呀，揀十世真心

D雪糕先抵

我覺得係無間揀得落手

清腸胃個清？

平就真嘅
去過一兩間都正正常常
between,西九個廢場好多女睇

啲凳真係

啱呀
啱晒班平時食開屎既窮撚窮閪

垃圾

好話喇，d為左唔比人瞓覺， d 閪整撚到45 度斜， 難坐到仆街， 都唔知邊條撚頭諗出嚟

坐坐下會跣左落去

真係智將
其實真係好撚難坐

on9 凳
唔識點坐

食屎都叫清泉

今日先見到個阿伯瞓緊覺

土耳其執左未?

你話禾知有咩好食

食個飯都要扎行馬
一路食一路做運動

好大陣油煙味，可唔可以搞好d個通風...